短詩一首獻給梁朝偉

笑撚到肚痛

痴線婆你喺邊度搵到

🌚

你又幾時寫番首-3-

新加坡fans

連登會員何其多，心中偶像袛一個，
個子不高又不矮，堆帖偏偏令我迷。
外表英俊又可愛，待人有禮得人心。
美人心中的朝偉，乃是十全又十美。
我最欣賞追擊post，唐姨嬲到瞓喺度。
三十七仲唔認老，眾人笑佢似阿毛。
天下絕世好女友，只當眾男友是狗。
所有男友掉頭走，只剩唐姨獨個愁。
請你留心聽我講，連登偶像你最威。
此詩只送給美人，作為對她的鼓勵。
希望大家上連登，回帖及支持美人。

嘉玲表示屌

+0表示唔係華倩好多年了

阿強好有文采 文青男神

朋友影俾我 佢話以為我寫

腸

是咪好正呢

笑到仆街

遲下寫返首改名做宇宙第一才女

其實就是我

強哥真好文釆，失敬失敬

躝開啦叫隻大陸婆

聖誕及新年禮物
Btw采呀

屌，文盲小美

睇到好尷尬

朝偉心中的小美
乃是十全又十美